#### 高空抛物检测追踪工程-拼接、显示客户端


系统环境配置：

NVIDIA-C:\Program Files\NVIDIA Corporation(本机CUDA安装的路径)

CUDA_PATH-C:\Program Files\NVIDIA GPU Computing Toolkit\CUDA\v7.5(GPU计算工具路径)

OPENCV-D:\myOpencv2413\build(opencv路径)

开发环境，VS2013+Qt5.6+Opencv2.4.13+CUDA7.5

此项目使用重新编译的2.4.13版本



无线网：
    名称：video
    密码：5z13-6701-wu05


摄像头信息：

球机：DS-2DE4320IW-DE（300万像素）

账户：admin

IP地址：192.168.1.64

密码：IDM87792351


枪机1：DS-2CD5A24FWD-IZ（200W）

账户：admin

IP地址：192.168.1.65

密码：IDM8779235101


枪机2：DS-2CD5A24FWD-IZ（200W）

账户：admin

IP地址：192.168.1.66

密码：IDM8779235102


接收传输的图像进行图像拼接